住係香港冇車揸真係一件好on9既事

聽好多人講話香港交通咁好仲邊洗買車呀，養車又貴。香港交通唔係唔好，搭地鐵幾乎可以走遍全香港，但係當你有日出街出夜左，你會不停睇住仲有冇車番屋企，要搭N車既時候，N車又等得耐車程又長。去完Shopping，拎住一袋二袋，無論搭地鐵定巴士都會極之唔方便。所以買車既價值一定高過養車既成本。

利申：冇錢買車既窮撚

香港做人就已經係on9事

呢個世界有樣交通工具叫的士㗎嘛

的士

冇波揸先係

小學雞唔樂太夜返屋企

唔好太夜

揸車仲on9
賭大細咁

同啲窮撚講都哂氣
佢地買得起先講

何解？

樓主得N車一個論點
大佬呀有家家傳頌嘅通宵紅van架
嫌的士差都仲有uber搭啦
東京都冇咁好深宵交通啦

經驗之談
香港地太多痴線佬揸車

你唔係無錢買車既窮撚 你係直頭無錢搭的士 戇鳩。

我日日返工坐的士都重平過養部車，又唔使自己揸，又唔使煩泊車

揸車真係好柒煩
又塞車又要搵泊位
假日入商場仲要排隊

如果你純粹係諗緊夜晚無車番屋企
call的士好撚柒方便

請問各下住址係咪好近公司？

你叫的士 到站即落走
同你渣車 到站要泊要顧車
計我話渣車只多樣野比你玩多過你話買時間同私人空間

的士仲方便過渣車

租開個車位每月要四千鬆d 唔計牌費燕梳保養入油出街泊車費 四千幾基本上都夠我每日搭的士來回 世界上都幾難有其他地方可以痴線到咁
利伸:住港島區少過海

的士唔係任何時間任何地方都截到，電召唔一定有車，街邊截又會話自己交更唔過海唔熟路......

買車算唔算買時間其實都係取決你住邊 你住得遠去邊都要駁腳轉車就買車方便 如果你住港島成日去銅鑼灣灣仔呢兩個地方揸車比起搭車真係更曬時間 我行去攞車著車出番停車場然後到目的地附近搵街位/排入停車場/停車場搵位泊好落車行番出停車場去目的地呢d時間加加埋埋仲耐過我一落樓坐的士直接去目的地落車

其他地方買車係車最貴
香港買車係租車位最貴

你揸車星期六出街食飯，你等得車位黎人地都食完

不嬲買車渣車都為私人空間居多
車本來就好似流動locker 咁
去沙灘去bbq有架車又方便又唔洗煩尾班車
落雨時又可以滴水不沾去到目的地 望全d窮撚係巴士站淋到狗咁都上唔到等左10分鐘既車真係

咁你除左星期六日去旺區消費你總會去下其他地方吧
最多去旺區果日唔渣其餘日子點計都方便好多啦

我正常返放工
答車每月500-1k
如果自己揸入油都3k（未計牌燕車場）

有車係方便
但一闊三大ar樓主
平D養電單車一個月都要3k la
假日先揸P仔

有錢未揸 無錢未搭巴士囉 好簡單

如果標題成立 我諗全世界人都應該有車先至唔on9

結論：樓主係on9

之前試過假日落旺角食飯，金雞掃到煙廠都無位泊，最後要去泊到莊士敦 問題係我喺金雞嗰頭食飯

我都認為香港有架車係必須
方便好多

去金雞就泊太平道新世紀啦

真係睇你有冇需要同錢，如果返工要周圍去，有車係方便。

利申：睇地盤

逼地鐵逼撚到傻
又多人又要轉來轉去
番到公司勁鬼攰

渣車唔同,點對點
晨咁早停車場大把位 泊日泊
60蚊都唔洗泊到放工
放工行入停車場走得

利伸 渣車過海

睇你住邊同係邊返工囉, 我住港鐵站上便, 返工又係港鐵站上便, 完全唔覺有需要渣車

其實洗衣街中旅社對面已經有車場
遠d廣華街又有，家樂坊又有

渣著部愛驅番工
然後食個靚早餐

你唔會明

住馬鞍山返中環
一至五都唔會渣車
一係隧道塞死一係中環無位泊
六日我淨係去旺角
其實要架車幾時用？

窮撚好多藉口安慰自己
日日逼巴士地鐵逼到透唔到透聞人臭汗味
女就被人非禮
之後上連登話買車無必要

淨係要早起身呢件事已經唔想渣
連瞓都無得瞓

同意
有班撚樣成日水D窮撚買車真係唔知想點

關咩事 你有位泊 唔介意塞車 唔想逼車
根本冇人阻到你渣車番放工

d車房仔夠日日渣車番工啦

我自己比搭龜鐵早10分鐘姐
凍天開著暖氣渣番公司真係好爽皮
落雨又唔洗擔遮

大佬你住得呢d地方
5k 對於你地來講5舊姐

其實有家庭，有大有細，有車真係方便

係無腦

呢個盤平絕將軍澳都俾你講到豪宅咁

5千蚊停車場費除開每日可以有舊幾水搭的士/UBER 仲未計其他開支

大把屋苑 6,7k都係爆租啦
公屋果d 3,4k 仲要排隊拎飛

呢d野愈貴愈有市
唔關樓貴平事

近就得
過海就唔得了
而且uber司機好多唔熟路

樓主平時一定係唔會出去玩果d死毒撚

夏蟲不可語冰

生活vs做奴隸

就沒有分別嗎

算啦, 成班無人車既人係度屌揸車

無揸開車既人點會明揸車有幾方便

上星期出完樂富睇地厚天高, 行去對面拎番架車

20分鐘就番到元朗村屋

我見住同我一齊走果個frd, 我泊好車佢先岩岩上地鐵

我揸得車唔通仲同你班貧苦大眾一齊迫旺角咩。

我去下IFC, 去下ELEMENT唔好

洗撚等位咩

落雨嘅話渣車係好正嘅
只不過我30日渣得個4日好似好on9

IN CAR WE TRUST

其實你出去迫地鐵同好多低端窮撚迫都好撚慘架

IFC有咩好食

你比錢坐的士 仲要受的士狗氣
0捨1入 邊個頂得順
揸車可以享受揸車既樂趣

揸得車。仲撚會去旺角呢d低端地方咩

我去西營盤chill chill佢。又唔迫又好食

比得起錢。大撚把野好食

係就唔會成個MK都係車啦

我就唔會去旺角囉

咁低端

揸入東涌食露天果間zentro chill chill佢

國金軒 ？

旺角好多私房菜
其他地方無

有車係方便好多，尤其是狗鐵近年服務越嚟越差
垃圾政府淨係識盲保鐵，朝早搭車要等2-3班，轉車站又等2-3班
入到去畀人逼到企都企唔直

同埋臨時轉plan，去啲鐵路直接去唔到嘅地方，巴士又有排等又塞車

利申：渣26

又真係幾on9架

香港塞車咪又塞返曬啲時間....

利申：有車

咪係，我工人都話有車渣佢方便左，屋企有車庫，無車位煩腦。

你諗呢d野
不如諗埋撞車

呢單機會仲細過比人撞

泊一邊五千幾，泊兩邊泊街泊商場就七八千，都唔講其他費用
真係睇唔透點解要自己渣車唔call車，仲有司機服侍
有錢既人會揀峻瀅住？唔好玩啦

司機服侍
你諗得太多

可能我窮撚，唔明每月係山卡啦地區住果d，仲要用皮幾兩皮野養車既人咩享受同感受，生活冇壓力係唔同d

其實差佬佢唔係第一次 觀繞搵的士擋 深夜 果次班的士佬落晒車好d
今次有人傷 咬住唔放
香港差佬有用其他車去頂住捉人 唔係第一次 只係其他衰果堆 肯停畀佢捉 大把 見佢地純熟操練就知

真係細過畀人撞既

養得車 我揀長坐的士 除左冇得車震外

個個都咁講啦
但個個到最後坐龜鐵

有d人夠戇居
專買埋d交通唔方便地方住
夜晚鬼影冇隻

呢d野冇得比

有陣時想買雪糕，買包菜，去隔涉地方，帶狗，有車的確方便，但我都唔會揸去 MK CWB ，自己攞嚟賤

你有車就明交通工具既好

大時大節出街食飯等泊車就起碼成粒鐘

朋友 外母 親戚 老母有咩幫手第一個搵你

住得遠出入係舒服d
的士都唔係下下有車
同意車唔係必需品
特別係如果閣下覺得揸車係壓力既話

你試下揸車去維園行年宵丫

垃圾

冷靜d啦
呢個世界上有日泊
同埋好多人番工 公司係有車位
車房仔果d我唔知你計唔計
但班車房仔係日日渣車番工

仲有巡site工程果班呢?
如果你做公墓員果堆
人地係有公家停車場比你泊

最大問題都係太多人

如果你有領展張隨意泊卡
附近又有領展+隨意泊

你一個月都係比多7舊水車租

屋企有車，但係一個月揸唔到五次
喺香港揸車慘過死，冇錢就唔好揸車， 有錢索性請司機

你唔識搭的士？

agger

香港 渣26

可能係貧窮限制咗樓主嘅想像力

聽講峻瀅仲有好多幾百萬嘅盤，我自己住嗰度全部過千，咪一樣朝朝啲人衝過去搭港鐵

咁睇你番邊
我自己渣番港島區
咪又係咁渣

個人工計得過 冇負擔其實冇問題
有d茶記老細咪又
係照咁渣車番工開鋪頭

班車房佬都係咁啦

唔通你又笑鳩人低下層學咩人渣車番工

唔好再吹奏揸車啦 條街已經成日塞

啲人唔買車 都係因為窮姐

肯撚定樓主冇揸過車
揸車出街第一難題係搵位泊車 冇位泊車分分鐘轉你二三十個圈 仲煩撚過坐車

笑死，有錢就要揸車唔可以搭港鐵？我屋企夠有車，老豆咪一樣朝朝搭港鐵返工
搭港鐵10分鐘揸車20分鐘仲要塞車等位你揀邊樣？唔好咁on9以為人哋搭港鐵就窮

揸過車落旺區未
搵位泊都半個鐘啦

平時所謂謂慳埋嘅時間就係用黎等三四粒鐘入停車場

唔洗吹奏
買左番來就知咩事

大把屋村仔買部fd2番來
頭幾個月洪洪聲出出入入
又洗車又打蠟
過幾排 影都冇埋

個洗費係大好多,又要成日打理

如果揸車係為方便，但拎咁多錢出黎方便左自己幾多，計下條數就知抵唔抵玩
玩車果d就另計啦當然

搭地鐵無分貴賤，窮撚都揸得車，點解有錢人唔搭得巴士地鐵

有架車好困身，又要搵位擺，好多時停車場都滿，而家啲人揸車又越來越痴線
又鍾意乜鳩車CAM片都擺上網取暖

揸左年幾就賣左，CALL車坐好過，係機場返屋企都係300蚊

sorry 我諗你係有錢仔有樓
日日都會比班港豬同事抽水
話你有錢 你就好 就算唔做都有棟樓

食個貴少少飯又話有錢人係唔同d
唔煮早餐買個30幾蚊 又可以抽下你水

總之你富貴 窮又好
點都會比人抽水

小學雞仲要出街成日望有無車返屋企?

Uber
通宵紅綠van
N車
的士

結論: 樓豬on99

搭巴士地鐵笑渣車
有樓笑租樓
公屋笑有樓
打份政府工笑出面私人工

係咪華人社會先係咁

住東涌揸車真係快好多

18區都買個車位就得

利申：成撚日排停車場

有多餘錢咪揸車囉
有錢但唔想揸咪請司機囉

有時搭地鐵係方便過坐車既
返ifc約左人icc食晏 都係搭返地鐵啦

返工黎講 想慳時間都係住近d公司啦

呢d野睇情況嫁姐 冇乜好嘈

你老母如果個個都好似你咁諗一人一部。塞車都塞撚死你 仲想買一袋二袋翻屋企

好彩大部份香港人唔鍾意渣車
同當車係件工具

暫時我都頂得順塞車

我自己就揸車方便好多，住大西北啲村，泊車唔使錢，返工都係新界，公司泊車都唔使錢。

平時去街嚟嚟去去都係果幾區，一早熟晒咩時段邊度停車場有位泊/邊度泊街有位/唔使排太耐。

去旺區食飯未試過真係食飯時段先出去搵位泊，次次都係行完街買完嘢先食晚飯，6點前點會搵唔到停車場泊車，邊使排隊。

當然如果你本身住市區，車位又貴出入都塞車，唔可以就到時間經常都繁忙時段先搵位，未揸熟邊啲時段咩地方有位泊/唔使排太耐，你梗係揸得辛苦同埋撘車仲方便。

飲左酒都唔開得車口廿

電單車除咗驚落雨簡直係完美

仲厭香港條馬路唔夠塞咩
仲堆人買車真係on撚9

買由乜易
養得起再講
大把人玩2,3個月就賣車